有冇FG做幾個月想辭職？

入咗行先知呢行咁閪
日日OT冇補水 workload大到喊
一個人揹10單8單project
好想辭職

利串工程狗

工程獅？係牛呀

有嘢睇唔過眼咪留言講低 大家溝通下囉

放低個負評就走咗去想點？ 呢度討論區 唔係正負評區

未做以為好威風
而家？ 做緊狗

一樣咁諗，入左工程發現呢行梗本好on9
同客開會，decision making，coordination呢d要求幾年經驗知識應該經理級做的野可以交俾fg黎做，都on撚柒鳩 眼見同學其他行業的fg都係做下文書admin野，用下excel，唔洗用腦唔洗decision making，人工仲要高過做工程狗

Exact7ly 乜撚經驗都冇
叫人take lead
叫人做project in charge

點做？ 做錯又要俾人屌

樓主一個人睇10單proj?咁chur?
Consultant?
我都係fg 工程撚 做緊sub con
我都想辭

我做lift仔
聽啲大佬講之前啲新人一入職就12、13單project
黐撚線公司

已 quit

巴打之前返咩？

hr

怕唔怕cv花？ 返咗幾個月先嚟走

已花 。。千其唔好學我

日半 第一份工 因為搵笨

依家越黎越多人想教書 又越黎越少學生

間間都差不多啦 第一日已經想走 啲野俾曬fg做 跟太多job 啲job number都已經記唔曬 DKLM

巴打做邊行？

username咪寫咗 工程

做左半年mc準備轉去做返sub仔

工程都有細分㗎嘛

點解？mc冇乜唔好？

有乜*

Sub仔好做d咩